講真，上環班人散曬未？

講真，上環班人散曬未？